梁美芬開金口唱 < 點解要攬炒 >

問共產黨

又話唔怕攬炒既

個style 好老土，真心

高登音樂台即刻出咗個cover版
叫佢做返個正常嘅嬸嬸